謝振A：暴徒昨晚打著「萬聖節」旗號進行破壞堵路

咁萬聖節應該點慶祝?

可以預告定
暴徒打著「聖誕節」「新年」進行破壞堵路

又倒果為因

又係到鳩up見到有暴徒借住萬聖節旗號佔領LKF

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

入都入唔到

你講果d green object 佔領LKF?

邊到有破壞？

暴徒每晚打著「維護法治」旗號進行施暴制亂

暴徒昨晚打著「執法」旗號進行破壞香港市民慶祝萬聖節的雅興

黑驚打著正義既旗號死殺害香港人

不如話打劫老笠啦

明明係黑警自己落水馬先

禁晒所有節日活動呀笨

市民：恐怖份子昨晚打著「止暴制亂」旗號進行恐怖襲擊

lm 黑警喺年宵市場舉旗放tg

仲睇乜鬼..無收視就唔會再有記者去

尋晚乜都冇做都暴徒？

習近平 國家主席 甴近平：
警方打住止暴制亂既旗號騷擾市民正常生活，製做亂像

黎緊仲有聖誕節 元旦 除夕 同新年 諗起都興奮

打人又放煙嗰啲垃圾囉仲有其他object佔領咩